Hunter搵自己姪女Natalie 同佢腳交

WTF

好能正。。。

淫主黨

獵人：

咁識玩

個樣好淫

個印有咩特別

不過對腳好正

左膠：又唔係口交又唔係性交又唔係肛交！

腳交唔代表發生性行為！

克林頓都係請雪茄俾個實習生吸啜

磨擦力

4Chan果班人係度傾
話Laptop入面腳交D相 好似某個人
之後有人Zoom in隻腳
發現d疤痕一樣

竊書不是偷既道理 是寵不是屌

兩母女都上哂

有無腳交片

片呢

叔叔咁大條

真正幾正

扯咗

唔熟唔食
性侵犯最常見就係啲親戚

老實講，母女丼真係人生幾何。

我懷疑真係會有會見佢J大碌而投佢老豆

傳有9吋半，仲識轉彎

對腳幾正

cls

淫鬼妹

成班連登仔都癡撚線

吓就憑嗰攤野

今次陳冠希都要企埋一邊

你五毛？

好想比佢foot job

佢係Hunter

FBI

佢阿哥好慘
中出完老婆再中出個女

FBI有曬堆相成年啦

好快可能有big guy 啲片啦！

呢個post同港人港地d post有咩分別?

腳交之事能說是肏麼？

有無片

求原圖

肉便器群組

其實4chan係邊位

尷尬

佢大佬叻佢好多
不過15年死左

癡撚線，專業獵人D工具係特別勁

4chan係一個論壇啊屌

我信了

4個陳生

5chan就聽過
屌你老尾

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

本身目的就係想將連登變成fake news/陰謀論
乘機去dismiss原來事實

叔叔，媽媽都說你比爺爺強

傻人發現案

早幾日已經傳緊

屌

肥水不流別人田

有得做仆街仔快做

咁柒嘅五毛第一次見

《一個美國新聞網》（OANN）首席白宮記者里昂（Chanel Rion）指出，杭特筆電中的影像裡女性很多，年齡幾乎都無法確定，但唯一能確定身分的女孩就是杭特的親姪女娜塔麗．拜登，也就是喬．拜登長子博．拜登的女兒，拍照當時娜塔麗應該只有14歲；里昂看完照片後已向德拉瓦州（Delaware）警方報案。

你估佢老豆冇屌過咩
分分鐘獵人都比佢老豆玩過

好似做係 Delaware 做檢察官
唔記得

正宗on9仔
PR公司/共慘黨可唔可以請番d高質素d架

窮呀 得番一毛邊有人做 請到啲弱智算係咁

死之前做總檢察官
仲要去過伊拉克打仗

咁大枝嘢，叫姪女點忍

最撚諷刺係佢嗰陣時
為咗打擊兒童性犯罪做咗好多嘢
死咗之後又有人幫佢做咗個基金去保護兒童
點知自己個女比自己個細佬搞

可能就係知個老豆鍾意搞細路所以誓要保護兒童

亂倫

如果啲疤痕唔係key上去
咁真係幾大機會
現實總係更荒誕

成班已經同溫層到癡撚晒線

你又衝出嚟柒

柒夠未呀屌

如果我係到提大家要fact check下先好信
會唔會比人話係拜粉係共匪

weeb

巴打快D走

我地時事台話腳交就腳交啦屌你老母，你阻住我地打飛機既唔該你即刻走

應該係拜登兩仔爺屌哂全家族D閪

亂倫登

佢咁禽獸搞埋Finnegan都唔奇

美國連登

咪將4chan同連登比啦
連登劣咁多

有冇原post link

連登FC撚又話你放流料

Hunter 會抗辯：冇錯！條女係我姪女，但條 J 唔係我！條 J 係阿侵嘅！

nyt wsj 主動出擊

NYT就會

老母問我佢個仔衰關老豆咩事
應該點答

有其父必有其子

弱左啲媧 有冇咩勾結證據
好似話有利益一齊收過？

獵人幫佢老豆駁腳收支共錢

連一個家庭都管唔掂
點樣打理一個國家？

Pussy Hunter

好似話除左屌Natalie Biden 之外
仲屌埋佢d friend

陳七個fd

求大家唔好再恥笑了

當時人出黎澄清咪一了百了

真係好勁，一張無碼上都搵唔到

香港腳會唔會傳染落條j

4chan 同reddit d用戶傾向有冇咩特質? 即係香討同連登都有好大分別

佢係勁,係J長個腳板底,有錢樣唔差,D女排滿上lFC等屌

成班同弱智藍絲冇分別 之後如果7左cctoy就會話係5毛pr炒車 唔關我地事

似係特登開啲好撚離譜嘅新聞，再搵一班弱智喺度做support，令到真嘅醜聞冇人理

係懷疑個d先係5毛

睇啲格仔係度郁

成家都亂倫

+1

小學雞多到

Block
又一隻
又晒一個AC
單機啦弱智閪
痴撚得個你寧願做藍絲狗

一個食撚晒
可恥

唔洗特登扮cctai，要block既會有人block

中化：
養不教，父之過。
修身齊家治國平天下

對左膠：
grab them right in the pussy 當時你咪又係屌到大大聲，人身攻擊 is a fair game, 一係大家唔玩，一係大家一齊玩。

對正常人：
個仔用老豆個名去以權篡私，有利益衝突。
老豆幫個仔隱瞞非法行為，有利益衝突。

腳交有咩問題，雖然係親戚但又冇插入個閪到需要起上黎幫下腳你班撐侵撚就成機搞事痴撚線

4chan 右翼撐trump
多癲佬

reddit normie啲 阿豬阿狗都上
左翼 紅底 會censor啲對dem/biden/中國不利嘅嘢

4chan多行動力高既癲佬
係高學識既高登仔

試過憑一張背景只有一架高空飛行中既民航機機肚，短時間已經鎖定反侵侵友支旗既地點，再去拆鳩左佢

一家人真開心

Sorry 伸手黨
有冇片？

關係咁融洽

之前佢Laptop 有個Screenshot
係講Joe Biden 叫Hunter 唔好搵個女仔
然後Hunter 入面講既She
應該就係佢大嫂
而同Hunter玩Facetime 既人
就係大嫂個女Natalie(佢姪女)
入面講"She" 投訴Hunter
係cam入面除哂衫

如果跟4chan 咁睇
姐係Laptop 入有所有料都係真
Hunter 有貪污，有玩小朋友
而Joe就係果個Big Guy

一般人只有ff，淫人妻女，佢可以action
，Ｈ動 劇情， 根本係人生贏家。

我就係要呢啲

貴圈真亂

自膠

秒

食下花生先

你真識食

據說d相 支那全部都有一份
阿燈隨時比支那blackmail

唔係出咗大量呢啲post啦咩
好無聊

鬼佬文化其實好撚早就興玩亂倫㗎啦
只係好多嘢隨年代重視程度而被忽視左，但唔代表個文化本身消失左，特別係d貴族 有錢佬 有權有勢既家族，佢哋咁做會覺得好過癮，有一種刺激感，同出邊搵隻雞屌係唔撚同，平民化少少就好比偷窺狂一樣。

On9仔

胡生唔識呢啲都好正常嘅

所以應該係自願
唔係姦
左膠可以spin了

返支那做生意果班鬼佬 實玩好多幼幼

Wsj 唔會

咁撚識玩

唔系嗎？冇人樣噉都算！
仲差過 朱利安尼 手伸褲擋摸J相。

nat：uncle hunter im horny

真實H game 男主
老屋企有權 唔洗做住大屋
差在未同自己D女/姪女生多個

同求

如果夠歲數，根本無問題，老母同女，一齊後插，每人插20下，比賽那個能令hunter射

有錢人就好

貴族咁做唔係因為刺激感，而係唔想溝淡血統&權力外流，所以佢哋成日marry first cousin

好有當年睇希哥d相估邊條女既feel

reddit唔同sub嘅文化好唔同，不過r/politics就左到震

上上～下下～左左～右右～

因為見到拜登成日搞細路女

唔對路

無呢句成個po就同港人港地無分別，pin一pin好喎

家族獵人
family hunter

四仔陳
出名鐘意睇四仔

自己個女比自己個細佬搞

姪女
叔叔不行了

會

如果隻腳係Natalie 佢又點解要投訴裸體FaceTime
雖然疤痕真係好相似

識玩

社企咁款

佢係指大嫂
即係大嫂叫Hunter咪naked住同Natalie facetime

侄女都搞 真係好癲

工程佬竟然post呢D野

有新相都冇人po 連登摺左佢好過
https://boards.
[url]https://boards.

現代版Graduate 啲情節

條link貼好少少

hunter 連natalie班friend都屌過

pussy hunter

呢單好經典

愛登士家庭

我愛柏巴

左一save

成隻腳板咁長

Sor 膠咗
睇返原文咁就真係合理

3P

支持

睇撚到我頭都大埋
全家都變態

好嘔心左膠又睇唔到

連紋身都有
5毛：依到變到港人港地咁

正真「內循環」

嗰紋身有無話屬於邊個？

有冇咁撚爆呀

用錯不推文

好多4chan友討論緊

即係佢死左阿哥個女？

Anonymous (ID: 5UYWxVZv) 10/26/20(Mon)12:06:37 No.284841589I'm changing my vote to biden. I want to fuck little girls too while completely spun out of my mind for 12 hours at a time so my neighbors can hear it but they're too scared to do anything about it

有冇玩窒息性愛
i can't breathe

Details or source?

有邊個唔想

右一

拜登當選會修例，幼齒、亂倫合法。

依個真係痴撚線
又好笑又佩服

淫登士家庭

其實呢啲組織可能先係幫人搵目標

好似當年(2008)淫照事件D分析圖

右邊嗰個啲身形真係出事喎

屌依張真係cls高質分析

依個網有詳細講點搵

陳四

記者來 樓豬唔好比人呃啦

笑到仆街 好撚勁

October 25, 2019

係

Edison事年再世

原來同臭黑馬係襯家 唔怪得突然衝出黎柒

有了飛機，這群4chan網友們徹底的打起了精神。

因為有了飛機，有了飛機信息的網站，他們就有了精確的參照物。

有了參照物，就可以通過三角定位，進一步確認這旗子的確切所在地。

三角定位需要3個參照物，也就是3架飛機，

終於，他們等到了機會...

在三架飛機先後飛經此地時，通過實際的飛行軌跡和在攝影頭裡的飛行歸基金，用三角定位，定位出了大概的範圍

在Greenville附近的山區邊上！

然而，就算到這一步，

所需要的搜索範圍還是太大....怎麼進一步縮小範圍呢？？

一個網友表示，我在附近，我去幫你們找一圈！

「我在周圍開車，一路開車一路按喇叭，把周圍的道路全都按一遍喇叭，你們只要在直播里聽到喇叭聲了，就讓我停下」

（回到電影套路了吧）

於是很快，大家豎起耳朵，終於在某一個時刻聽到了喇叭聲。

那個開車的網友表示，他當時就在這個紅圈所在的位置

於是就這樣，

大家把方位，進一步縮小到了這個衛星圖所在的區域。。。

成班痴線佬 揸車周圍響安

所以先要屌阿嫂同姪女 因為錢買唔到 只可狩獵
hunter: call me hunter

pongpong123able/pol/ is more efficient than the cia3 years ago1394

好撚勁

Wah

你又話自己係藍絲?咪嘈啦

一個網友肉出了一條推特之後，整個事件，有了新的轉機！！！那是這個直播開始的前3天，一個在餐館裏做服務生的女網友，貼出了這麼一張他和Shia的合影...「Shia Labeouf可能在，也可能剛沒在 Aunt beas餐廳吃飯哦！！」

又用天文知識
又用地理知識
又用航空知識
原來當初都系靠social engineering 縮窄範圍

原來可以咁玩法

希哥已經out 左，當年玩得好正經

係華人太保守

鴻福郎？

不過都係唔多見有主流媒體報導

犯法嫁喎
在美國，幾乎每個州份都有亂倫罪，刑期最高可達 30 年監禁，甚至無期徒刑。

腳底x雀仔按摩

叔叔only，又不是老豆

佢同佢死鬼大佬個老婆結左婚，個女仔應該係佢繼女？屌繼女唔知算唔算亂倫

真正既叔叔不行了

而家仲正

好撚高質呀屌

完全有曬科學去推論

腳交師

死哂

痴撚線

佢條link貼得衰 要del空白

主流係左膠

又係淫既

唔錯 8分

所以D人更加投佢

難以想像如果係侵侵屋企有人懷疑亂倫會幾爆炸性
記者應該去做調查，唔係一嚟就話fake news
左膠搞到西方文明淪陷晒

希望牙登贏...
全球食幻幻+亂倫合法化

幻幻腳交真係正

陳四
熱狗嚟

李澤楷當年收購pccw
你估關唔關佢老豆係x哥事呀

明眼人一睇就知個印係移花接木

求右邊中間張相原圖

朋友 pm 我OK?

有人留言:Facebook messenger does not allow you to send this image, wonder what that is
facebook =wechat

你估丫爺食左幾多次

美人pe

想問連登先生係邊位

拼拼

Cls 咁都有得笑

腳交好玩咩？ 唔係乳交爽d ?

好正 叫佢去拍av

左膠：Hunter 唔屌姪女，只玩腳，只屌黑馬女，好有愛

巴打你啲鬼佬文化邊道睇返嚟

Fb啲垃圾做到咁盡
圖都block埋咁撚癲

wtf

pornhub

On9 啦， 左膠係睇完全睇唔到

CNN NY Times 唔報，reddit censor 哂hunter d news

Reddit d thread 俾人del 哂

邊到仲有得睇 d影相

隔離孫仔？

不如估下有無食埋佢

可能唔係姪女，係個妹嚟

佢邊有人地咁高質呀

Btw 好掛住郎郎

估唔到姪女幾正

老公係戰場英勇作戰
老婆係張床保家衞國

佢堂粗眉係咪搵唐文龍果個師傅紋?!

報道話當時14歲？

認真講，個屁股世界級

大佬死左
細佬上埋老婆又上埋個女
真係av 情節

14歲咪學埋佢老豆
應該話仲勁過佢老豆

咁佢老豆成日咀果個女仔係邊個？

可能個女係佢老婆同佢老豆生，之後個細佬其實搞緊自己細妹⋯⋯

有無關係圖 好撚亂

搞到我load咗陣

近親
母女
幼女

新方向

福爾摩斯咩

定可能係佢個女呀
反正 dna 咁近一樣似樣

save

之前勁多人衝出黎話假

腳板底滑溜

老實講，佢大佬好慘
真係會死唔眼閉

慘到 pk

呀嫂係咩樣

重點係：阿嫂好Open

未亡人

Hunter Biden started dating brother’s widow right after crack binge

兄弚妻咪走雞

孫: 丫爺你又做乜鳩

Cls

fin: I can't see shit sir

想唔想要零用錢啊 爺爺俾你
不過⋯⋯

個名都串錯就死埋一邊食屎啦

連燈班左膠唔識英文的

其實依d相係咪喺hunter 部電腦攞到？

點解佢會有咁多自己姪女嘅相好creepy 下

佢英國人嚟㗎，咪踢爆

太多相同片
自己用完先查

港式英國人

日本啲家庭倫理動作片，原來唔係老吹，係寫實片類別。
我一直怪錯日本人太多幻想

老婆同個女一個含一個奶袋
Hunter再拎住佢阿哥張相一野射落去
Hunter :I fuck your wife and your daughter !Fuck you!

英國野雞u 回流

好嘔心

一幅相證明到啲乜？

母女丼...

老拜登幾時出場？

<<<<<

證明到後面仲有好多相
FBI hold 起，同少量人望過

個細佬知道左老母同家姐都俾呀叔屌過會點諗

左圖

五毛：反侵撚拎fake news打飛機不願面對，同721一樣

美國人好傳統
唔係選總統一個人
係選第一家庭

真係好淫好撚正。。。

Hunter以身作則, 話比大家聽, 叻係無用既, 最後老婆同個女咪又係俾我上晒

個Natalie 好明顯係key上去

好撚痴線
阿爺屌孫女
細叔屌大嬸

真係想問
阿爺中出孫女生出來個個 點稱呼叔嬸

Clsssss

咁多位早晨，我今日嚟，係想同你哋講個故事嘅：

喺幾年前
我同一個寡婦結咗婚
佢有一個已成年嘅女
後來嫁咗比我老豆

咁我繼女就做咗我後媽
而我老豆就做咗我女婿

兩年後我老婆同我生咗一個仔
佢喺我後媽嘅同母異父嘅細佬
我個仔叫我「老豆」
我就叫我個仔「舅父」

我繼女又為我老豆生咗一個仔
佢喺我細佬
但佢又要叫我外公

我喺我老婆個老公
但喺我老婆喺我後媽個阿媽喎
所以我喺自己嘅外公

到咗新年
嚟料喇

我就同我後媽同我老豆
即係同我繼女同女婿交換利是

我封廿蚊比我個仔
佢話：「多謝老豆！」
我又答返佢：「唔洗，舅父！喺呢，咁我嗰封呢？」
「你都痴線，我結咗婚喇咩？」唉，我自己都亂咗...

食團年飯嗰陣
我喺抬面上面放咗一封一千蚊利是
再拎返封利是上手
叫咗聲：「多謝外公！」

好彩唔喺街姐
唔係真係比人捉去青山瞓一排
而家諗返自己真喺痴痴地線
自己比錢自己洗
咪即係去自己鋪頭買野...

好撚勁
就算搵到都先出動偵察兵，好專業

好似冇結到喎

唔係溝咋咩，好似無結婚喎

我屌
日本都係

師兄我都係
鬼佬成日有個後母 教個仔性知識 教教下就做埋

你慌個細佬冇份咩

戰狼

香港J

4chan算唔算係共和黨個邊既論壇
咁多人爆Hunter料既

ok wor，左膠一定問你又知條J係 hunter？

張相一定係俄佬塞落hunter 個hard disk

感覺無9.5寸

LINK?

自己按入去睇下大唔大

可以用拜登淫亂史啲關係放落多謝爺爺篇潮文到

未算最癲，宜家差仲未放強姦 u11 中國幻幻嘅片同黑馬同克林頓夫婦嘅罪證。不過去到呢個地步應該 biden 點都妥協了。 如果唔係民主黨分分鐘滅黨

第一張好靚

企係花生果邊

法蘭西王室以前大把incest marriage

最早法蘭西行Salic law, 之後轉Semi-Salic law

女性無繼承權 之後變女性有個仔有繼承權 即係Agnatic-Cognatic 咁個女性要做貴族/王位就要亂倫

好新鮮

點入，條巨腸

想屌

係美國亂倫係刑事犯法 係法國成人同意亂倫係合法

用道德來介定法律係有爭論點

人生贏家.
如果老豆做埋總統係咪全宇宙既女都要比佢扑?

有証據就直接報警

心理變態

焦點問題放在拜登貪腐上
不要比拜登轉移焦點

蒙古人之前都係咁 弟娶兄妻妾甚至係子娶父妻妾好正常

其實好大愛

你講乜鳩

同大愛無乜關係 係tribal politics

侵之前4X個美國總統得列根離過婚

你返去睇吓歷史先啦；雖然樣樣做政治，但首先係個女性生存問題，你估真係要返來屌幾野

睇太多family therapy

屌你收皮啦係上面柒撚咗仲係度攞存在感

終生從政或中途出家問題

係姪仔定姪女

真係9"

報紙嘅關係圖都攪唔清

又真係淫過其他孫女好多

daughter swap
my family pie

讀完top 5 就做五毛

Btw 你個港大fd 出到篇文未？

14歲都咁撚正

仁到咁叫uncle點頂

uncle hunts me please

睇過 4chan 的圖，但係有一點懷疑的是，Natalie 的疤痕明顯跟腳的半徑呈 90度。 但是 腳J圖 卻是斜左10度以上。
雖然我不肯定佢地兩個係未真係有路，但是這一張腳J相應該不是她。

四師兄

連 Biden 都可以串錯, 你係邊間學校讀書唔肯定, 可以肯定你係讀屎片。重讀啦

唔...., 不過條疤係腳"睜" 位...., 如果屈腳又真係有機會彎起來.....

有無ig？more

我都唔明點auto correct 成boden

如果真

biden可以坐監坐到死個日都未番到出黎

嗚呀，著泳衣仲多過著衫

個樣加埋對波仔好撚柒正

佢同佢班fd都係淫賤mk妹
唔知亨特哥有無玩3p

咁大j
4p 5p 6p 任玩

後生妹 比小小crack佢地就當你神咁拜

變咗石頭波

雖然很罪惡，但這十四歲女孩好正

不過講真外國呢d不淪關係冰山一角
食開點會得一個
你篤我時我又篤番你
等睇佢地連環爆發

一隻手掌拍唔響
有個靚妹死左老豆
又有個阿叔 條J 又大
一石二鳥
一面懷緬老豆同回憶對老豆既想念
另一方面去探索下性

Biden the Pussy Hunter

亨特見到呢兩條美腿好難唔硬
原諒阿亨了 其實佢都唔容易 犯了所有男人都會犯的錯

條眉好撚粗。😂

再po多啲無格大J相
我都會倒戈

柒就柒啦屌你老母閪你老母生左你咁嘅弱智仔出黎 真係禍黎

好撚好笑

好老尶，ching李力持啲弟子？

正皮支持

AV 流出

暫時仲未有證據
又話有支那花木蘭、十一歲支那幼幼、佢大佬個女

20分鐘就冇咗啦

呢條先岩

連隻腳既比例都計埋喎

平心而論，又靚仔大隻又有錢又大JJ又做過海軍陸戰隊，係女都濕晒啦

backup啦 陣間又改名乜都冇晒，要save埋相exif資料

會然model 唔該，陣間有白痴content farm左抄右抄，蘋果又登埋一份個陣你就冇得睇

性欲強

Ok 合理呀， 依個係你自己無proofread 嘅事

係男人都想啦

都未access enough resources 就咁快話人果個係吹水？

麻煩你唔好搬你「個fd」上枱啦，你依家唔止搬緊你「個fd」上枱呀，你搬埋「港大」上枱呀藍絲

所以你俾人插真係無可厚非

無呀，人地4chan 都傾緊究竟係咪真嘅，而且好研究緊添

雖則我就點都對件事有距離，但係我都期望有人證據同料post 上去，有高質討論

而你玩諷刺玩到咁低質呀，你俾人插都係無可厚非啦救命

呢度話編日記係真

所以咪叫你真係唔好講出嚟住囉

你「個fd」有review 同分析去支持嘅話，到時先講出嚟都無傷大雅

最緊要有資料同理據提供就得

我同所以連登仔一樣，都係期望有其他意見

正常process 都係先分析後結論啦right？

Btw 我都留名學嘢，你「個fd」出到嘢嘅，我同大班連登仔都一定會睇

又唔好咁講, 最緊要依家有text message 講natalie 喎

仲有依件事咁wow, 絕對有話題性呀，亂倫唔係人人都覺得正常㗎嗎，成班人好奇下有乜咁出奇呢

如果屬實嘅話，可能支共真係揸住依d 黑材料嚟控制joe biden 呢？

事實有時候要親自發掘先過癮嘅

Btw 聚集喺joe biden 同hunter biden 係ukraine 同支那嘅利益會重要d，依件事都係side dish 嚟

估唔到Hunter咁識玩 要條女著住絲襪黎屌

所以咪更加要你「個fd」出嘢嚟解釋下囉

你諗下喎，你依家嘅情況就好似你開一個無j圖嘅j 圖post 引人入嚟，俾人屌

大家都想見識下，你無嘢出

咁就大鑊啦

你果陣仲要兜多幾嘢喎你唔激嬲我地就假啦

Btw 我就好期待有乜新觀點嘅 歡迎提出 最好有論據

我都會聽你講去睇下最新d review

唔係trigger d 乜呀，我亦都唔係expect 全部同一意見呀

科學依d嘢，從來大膽假設，嚴密論證同推論

問題係你話你個fd覺得有問題，但係唔好話嚴密論證呀

Review 都無，好難叫人聽你講喎

你唔發覺之前你一開始你講咗果句之後，d連登仔第一下問你嘅，係more 咩？

仲有你果陣嘅source 全部都圍繞之前閆博士嘅statement所以timeliness 又唔啱，好難唔俾人challenge

變相就好似你所講連登仔咁，你似乎只會相信自己願意相信嘅事

如果你能夠好似薯仔巴，出篇文分析然後再講閆博士似吹水feel, 我相信咁係令人信服好多

Btw 我地都係去返依件事啦，我地離題太遠

咁大家咪當你9upper 咁囉

唔洗經我同意嘅，你承受到俾人屌就無問題，依個係必然後果嚟，我建議你下次可以咁做啫

最後，玻璃心就一定無啦，你俾到料支持嘅話，我地仲會講乜呀？

上邊有人討論真唔真
如果係假 點解唔立即否認
班人唔敢出聲 消失哂
呢單野講緊既係亂倫 咁大指控
如果係假 大選呢D敏感時間一定可以用黎做武器
但係竟然唔出聲 只係叫社交媒體全力狂刪

左膠:只係照顧阿哥一家人

腳交相呢

有冇呢條片？

Natalie biden同Obama個女, 起雙飛

點解可以食咁多女

係未想講safe

好撚正, 蚊走左佢支旗

一定有

牙Beau